Now新聞台主播爆粗

岩先講前禮義廉主席譚耀忠時爆左句「強屌」
有冇巴打聽到

走音啩？

佢後尾講返係強調

聽到又點，係咪寫信去廣管局投訴？

唔係CCTVB靚女主播爆粗，邊有人理？就算CCTVB主播真係爆粗，大撚把五毛討論區同狗公撐。